{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7579&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주솔마루펜션"
    },
    "text": "当ペンションは一軒家タイプのお部屋をご用意しております。近くには渓谷が位置しており、自然を感じることができる利点があります。天摩山までは車で23分、モンゴル文化村までは車で26分、緑水渓谷までは車で30分かかります。ペンションのお知らせでは、基準人数を超過した場合、追加費用が発生し、追加人数は現地決済が必要です。ペンションの基本情報では、入室時間が午後5時で、退室時間は午前2時です。送迎サービスは不可能で、バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、追加費用が発生します。予約を確認する際に注意すべき事項は、最大人数を超過する場合、入室が不可能であり、保護者同伴なしで未成年者は利用することができません。 また、ペットの出入りは許可されず、利用施設内で火災危険物質の使用は禁止されます。ペンション利用時の紛失や破損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "近くには渓谷が位置しており、自然を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "天摩山へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "車で23分で天摩山に行くことができます。"
        },
        {
            "question": "モンゴル文化村までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "モンゴル文化村までは車で26分かかります。"
        },
        {
            "question": "緑水渓谷までのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "緑水渓谷までは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過した場合、追加費用が発生し、追加人数は現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは行っておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルが利用できますが、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約を確認する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "最大人数を超過する場合、入室が不可能であり、保護者同伴なしで未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "利用施設内で火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の紛失や破損は誰の責任ですか？",
            "answer": "ペンション利用時の紛失や破損は利用者の責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 464
    }
}